[屌你老母龍馬] AC米蘭對森多利亞即討區

手球

水槍哂料

入左都唔計

神槍>水槍>水貨

piatek 開始融入米蘭

又要叫番做當拿閪,屌你老母

神鋒冇料到

森多啲one two打得幾好

順手開埋新米蘭Post

阿蘇食屎啦

牙蘇呢排都無之前咁勁

都唔止呢排

拯救我蘭吧,suso！

好得季初幾場

要巴卡做KC個位好似好唔掂

諗起上次講入波吧，廢波

一講又柒

我蘭需要小智巴解降頭

牙撚唔識踢其他陣式

森多攻守都又快又準

踢緊乜撚

黃左阿蘇佢啦

扭波過人拉大位射無哂

隊波已經攻得柒，仲要咁樣讓一球

差D又輸

老妖差d

一隊中遊屌打我地

雷拉啲走位

差啲比人整多粒

個law好突

證明撚帥手上我蘭唔係full team全fit中遊都不如

垃圾蘇

Suso做乜9

suso終於斬得起個波

卡拉

會唔會係派路叫撚撚放克勤打派路位成日係防中位見克勤長傳

斬去無人地帶

suso 痴左

傳得幾靚

我都勁過SUSO

Suso依舊戰術毒瘤

撚帥賽前明顯無分好拉素查漢工

梅沙又爆

撚撚suso死全家啦

差D又輸多球

吊你老母，集體發波瘟

屌你老母

隊波玩完啦

差啲又777

呢場精彩

犀利

國際賽期真係好阻定

人地一用身體流一逼就亂晒

可唔可以唔好咁柒

成隊都on99咁

撚撚對親迫搶都食晒屎

米蘭呢隊波真係好撚痴線

cls

今場笑死

冇FOUL?

咁樣踩到又唔吹

球證死全家

次次打呢D隊都出事

換走牙蘇啦成個垃圾咁

痴撚線球證

又比人迫害

後場咁失誤兩次
中場藥膏廢拉素穿
明顯戰術問題， 唔休怕基達都係治標唔治本

巴卡真係淨岩防中

明顯防守安排有問題

要佢安份咁保護中路

牙蘇終於有番球似樣

蘇

終於有攻門

牙蘇第一腳唔射

佢傳波判斷好有問題

雙翼黃晒

球證撞車死未?

咁都有得屌

唔計發波瘟，呢場中路build up算係好左

撚撚D好運終於完

可以比12啦屌，唔比算重要比卡斯黃

有手球喎

收晒隻手點會比

角球下下都開得鳩到咁

呢排係咪冇過數 係咁比球証針

卡斯屌7球證， 做得好

第一腳空哂真係可以射
係牙蘇慣左要舞兩下
龍門都有哂準備

個哨好黑

做乜成鳩日冼腳

屌你老母巴卡

主場雞

懷念KC

球証比狗屌完黎?

foul黎

森多利亞課曬金喎，var 都唔洗睇

後防可唔可以直接清波呀

巴卡打KC個位廢到

輸得幾好啦
長贏就要留撚架喇

咁都唔吹

on9

梅沙守唔到老妖
下下走甩哂

又冇FOUL,屌你老母球證

你估輸波唔洗留呀

睇依場， 真心覺得今季焦土炒撚算啦

都唔知邊個發明內切翼，咁垃圾嘅打法

cut in winger唔係問題, 問題係冇安排好個配合

只係牙蘇廢啫

派膠加黑哨今場都係咁先

卡斯冇波到

今場黑哨

見親勁個啲都係速度快又扭得

換洛賓落去， 反cup左啦

撚撚明知巴卡踢前D就唔掂都要咁擺,ON撚9

今場肯定係撚問題 後場係咁玩波出事

之前都玩左好多場啦

D傳中完全唔得

牙蘇兩樣都無

你要講招k 角斬重廢啦

啲出波

其實我覺得同kc 差唔多kc d 進攻處理一樣柒

神鋒同化了

斬波同前插搶點完全夾唔到

屌攻下左邊好過啦

冇練過波咁

老柒右邊牙蘇同卡拉啲出波 邊個都難頂

波叔換阿蘇踢左邊， 卡斯返右轉4231 或者
阿蘇換告仔 轉433

我反而覺得巴卡走位好過kc少少但波底太差

靚傳中一定係前鋒同一時間突前

呢D K角斬，水槍點突呀，完全唔知落點

知都無用， 阿蘇要舞兩下先傳， 比人封實曬點突

完全唔知左邊3個做乜撚 推死先交，入到禁區交咁短

rr都發緊夢

玩夠後場傳波未呀 俾人夾撚死

睇緊now 正評
睇緊有線 負評
好想知香港人睇波比例

一早要比卡斯
d人回曬防先比

Bein commentary都講得出撚撚唔識應變，防守出哂事都無plan b

睇緊beinsports

係
一套戰術同球員用到死

俄佬台。。。

+1

見到出撚晒事仲繼續用 比評述屌

抵

咁就半場...
撚撚一日不除 米蘭都冇好日子過

RR D傳中做乜撚野

拉素搞掂隔離街就大鑊

RR半場換啦屌你老母

RR

RR今日傻撚左

國際賽期之後未pick up返姐，嚇我唔到既

RR 屌你老母

痴撚線

又冇FOUL

屌 又唔吹

球証仆街死啦

雙腳飛鏟都唔比牌 ?

阿蘇依球都幾醫院下

係時候要還返個R聯位比人了

睇左半場 我睇緊d咩？

梅沙

我決定訓覺

今場玩撚完,前4玩撚完

差d呀

兩下都差啲

阿蘇呢球傳得靚到

好辛苦呀睇到我

蘇索咁多波掂，進攻0威脅

下半場迫撚撚試雙前鋒了

多謝龍馬提供笑話binc

冇用，中場進攻太差

撚帥敢唔敢搏都係一個問題
隨時卡斯換怕基，19換告仔就算

阿蘇依舊係撚帥重心

好似話training有試過，再擺柏仔係中間

最後果下傳下又唔計

隊草快D番黎呀

試4231 唔係雙前鋒

哇好撚好呀，一個半場一個有效傳中，仲要係二次落底企定定頂波

屌你老母成班人垃圾，浪費我蘇黃金機會，全部換撚哂佢啦

咁嘅情況換Kessie出黎，佢會唔會串拉素

話明罰佢一場
出佢好ON9

今場啲節奏好快
控唔夠幾腳就甩

牙撚學上場ALL IN未?

中場戰術便秘

見到呢到反蘇反撚只會得淡笑呢場唔係龍馬派膠,
咪同以前差唔多,永遠唔出場果個最撚勁,你地叫既卡斯今場出左啦咪又係差唔多我重以為呢加輸緊456

都唔知水槍係斷左腳定乜柒，我球皇蘇比咁多波冇球把握到

g持撚撚

半場最好係卡拿仔

咩事派膠牙康打-.-

你地2個係咪拍緊拖?

撚撚

咪屈,佢同盜清拍緊

卡拉踢左邊

卡斯係衰過蘇, 基本上一拍就甩, 都唔駛出力守佢

正 CONTI+卡拉

Conti <> RR

干地右， 卡拉左

咪屈

撚帥肯換正選，少見

牙撚識換人

呢招上場好似用過?

卡拉左路災難級

其實干地左會唔會好D

今場RR已經災難左

卡拉守唔掂， 就得返拿索

即刻甩俾你睇

出埋卡達仔
後面全意撚

今日真係有手有腳都好過RR

RR今場已經係災難級 換下無妨

呢個球證真係痴撚線,相同嘅動作森多完全唔撚洗吹

個前場逼搶逼啲唔逼啲亂咁黎

suso 真係當自己救世主

BAKA 打呢個位真係打5折

蘇球皇又差d

佢啲one touch真係唔掂

我蘇表現賣力，只係差小小西，繼續努力

垃圾前峰線，右路兩球傳中都掂唔到

斬到未

蘇啲傳中一係太高，一係斬唔起

球球黃金機會

有嘗試都係好事，Good try

19自己就啦
依d嘢唔洗阿蘇撚帥教呀

意甲老妖前鋒真係煩

個節奏冇相應配合就好怪

自己搶唔到點怪蘇索？

間唔中見到佢企係到唔知想點

都唔止佢一個

人地啲前場逼搶同組織好明確
米蘭完全亂咁黎

成隊冇節奏可言

卡斯跑左上前有空間， 竟然回後轉邊， 食屎啦

又差d，蘇索加油，靠哂你

球盲勿亂吊，我蘇又有威脅射門

牙蘇冇運

巴卡

球證好波

撞到個龍傷出就英雄

差少少ja，唯一做到威脅真係佢，水槍完全配合唔到，水貨

球証收左幾多錢，依個位又睇得禁準

清識波，球盲反蘇反撚得啖笑

下半場兩傳中兩射門，我蘇效率驚人，就係差少少運

報紙佬識波， 應該會比最高分阿蘇

妙傳干地落底

442

撚撚聽晒你地講換走蘇反CUP 在望

屌，換走最好波果個

換走牙蘇

呢個角球做乜鳩

識換人

牙撚咁識換人

撚帥已經放棄比賽

真係轉442

60分鐘查漢係咁

竟然換出球皇蘇

我想繼續正面mode都唔得

卡拉衰過RR好撚多

球盲撚撚盲反阿蘇，痴撚線

蘇美斯竟然打唔到全場

冇眼睇，收埋蘇索，點追

留卡斯真係好過SO咩

等睇舊將鏟草

我覺得撚帥換錯人

都唔明點解唔要打左邊

留力下場

而家需要換埋柏仔出黎帶波上去

災難x2

foul

放心，第三個名額一定係波叔

卡拉。。。

柏基仔

70分鍾換晒3件

卡拉個傳波同解圍冇分別

換走查漢吧

唔應該卡拉換RR

19夾阿華 應該會夾過阿告

本身打右邊好地地

完全睇唔明D換人

諗返起撚撚最初叫巴卡控好d波

卡斯 強烈譴責

換拉素出黎比Kessie恥笑佢

今場好撚正路喎

查漢打𢭃住型中場

柏基逗，查仔左邊

呢個老野真係癲

卡斯點解打返左邊

似就輸多球

成隊都好差

換左蘇攻勢斷哂，冇哂黃金傳中

咩陣型黎
4222 無右翼

一係就卡拉中堅打352
一係就四後衛左翼卡斯右邊干迪打埋 攻中柏仔 查漢巴卡中間

告

牙告爭氣啦

追返粒都好啊

攞位唔攞波

死都唔比卡斯

2連敗,屌你老母當拿閪

係咪我地班人廢定咩，人地中游波，走到比到，我地班人完全冇呢d波

人唔廢，教練廢

最大問題都係教練

成季戰術都係靠球員carry
斜恩，蘇美斯，告仔，水槍每人carry過一段
依家一無人carry就收皮了

真係教練問題，佢第一球係鳩，但係之後都穩定返

唔係撚帥鐘意後場玩波，果球都唔洗

唔着黑白唔睇得VAR?屌你老母

希望球證即日死全家

終於肯睇var

吹停應該睇返啦掛

今場球証都幫唔少

兩下十二碼都唔吹 ?

呢下無可能唔判喎大佬

明攞個人

中波先

唔會唔吹掛?

又唔比,又係撚撚廢啦

無中

先前又有下十二碼更應該吹

真係唔吹

冇中過呀嘛?

中腳先應該

HI到波皮

kick腳唔係中波

屌 又係咁唔吹十二碼之餘比返黃我地

踢撚曬隻腳先中波都可以唔吹

掂唔到個波，屈另一隻腳攞人

球證應該睇個球員第一下hi到個波
但佢連出兩下腳

前4 bye bye

其實都hi唔到個波

有2個12碼贏左啦屌你老母

黑撚到

不過撚撚都步署得差 最大問題而家一定係教練

我地係廢
但球證食撚屎啦

最弊有藉口比佢賴

對面下下現晒釘咁飛鏟又唔吹

真係有hi到

慢鏡差好遠

帕基達出左之後明顯好左好多

今日都算經典,差唔多全隊派膠

無

禁都叫hi 到，禁第二腳點計

主要係藥膏落返去逗

都唔知平日練戰術練咗啲乜

又輸波,屌你老母撚撚當拿閪

第咩二腳,第一腳已經中腳

屌

仲要打兩隊黑白間 前4不保

球証或成最大贏家

個問題係就當佢hi到波皮，個波仲係我地到，加埋第二腳再勾多下

撚撚連運都無埋，相信季尾都係場場西波

仲有場六分食素之戰 同 意杯食素之戰

成也龍馬 敗也龍馬
完了

可能撚帥有運，剋到後面兩隊失分

睇到炆

豬鳩硬，想入球波都難

要撐隔離街了

var唔係用黎做正確判決架啦，係用黎比球證搵證據支持自己既判決